有冇人讀油麻地基小

日日放學去對面買撈麵

我呀 屌你 上晝定下晝

嗰陣食魚蛋

咁你應該大過我 ？
我係上晝之後唔記得邊年全日制

我下晝 跟住搬撚咗去九龍城

搬嗰年好似小四定小五

我識又係有人轉校

你個陣係李校長？

劉喎

你9幾⋯

姓李嗰個係下午校校長嚟？

我到畢業都係姓劉

我97

95

好似真係轉過校長睇返畢業相

你上午校？

係啊
冇印象我下晝返學
之後就全日制

係 九七出世 應該啱啱好取消咗上下午校制

完全唔讀書成個小學

屌 做乜鳩下午校走咗就斬鳩棵榕樹

係
我有份影相留念

係咪有個叫譚老師 佢本身下午校 遷校之後轉咗上午校

屌鳩你地老母

教中文架嘛
我小5-6既班主任

我小一班主住

My favourite teacher in primary school

好懷念

佢係幾好人

知唔知佢最近點？ 做我班主任嗰陣仲好年輕

年月不撓人

我識有個朋友花名叫文具樂 轉左校
唔知有冇相認

仲好靚

咪我囉Ching

生左仔啦我小4個陣好似

你叫文具樂咩

不了
但係有氣質既

渣㗎？

基小可以基中不了

出返去

You 基中？

睇我名就知啦

？

早quit咪好

畢業之後有無返過去探老師？

文具樂

基中定基小

會考失敗班人黎基中個班咪靚囉

算啦

唔想講呢間垃圾

小呀

仲有無見過譚老師

一次好似係
好耐了

戰鬥格

冇啦
過客黎

想唔想睇10年譚老師個樣
留tg

呢間垃圾唔想提

Chan0064

讀小學真係開心既
咩書都唔讀又蠢諗少好多野

唉 年月不撓人

便以利幼稚園

可相認

想返回過去
唔入基中

以前住渡船街
中間有公園隔離個d樓

比起宜家以前真係開心好多

越講越灰

歡迎你隨時返黎基小 可以星期六日返黎

邊位啊
耶撚出返去唔該

冰撚個？

基道小學仲好讀

我都係油麻地基道小學5年班轉全日制
你地記唔記得鄧副校長=豆腐臘腸
記唔記得教數學個胡老師成日大肚
李國基老師超級好人

下我6年都係李穌妹校長 加埋鄧副校長 之後6年班侯主任又做埋校長我2007畢業

樓主留低tg 我同你應該識

7喎

唔留

97 基小 直升基中 我知你係邊個啦

abc449988

快加
好想知你估到邊個

基小

以前d姐姐好正 顯社果個社長

我道社

剩係記幾個老師 圖書館大佬王信柔

王信柔
好似做過我班主任